坐喺立法會門口嘅人：

唔好再鳩坐啦，係時候做啲嘢，起碼都去警總圍堵先啦，再坐落去只會消耗體力，圍一個無人嘅立法會有咩用？
我地係和平集會，唔代表只係鳩坐。

自行組隊活動得唔得